以下一樣野要你連續食一個月 揀邊樣

壽司 刺身
炒粉面（牛河 炒飯之類）
中式點心 （燒賣 蝦餃之類）

炒粉麵

壽司

點心

中式點心

茶樓燒賣

刺身

壽司刺身

催淚彈

白粥

加藤屋

下兩樣太油膩了 食多幾日都唔掂 何況一個月

炒粉麵同點心咁多油 食一個月真係品撚掂

你食屎重好啦5毛狗

食點心又五毛狗

金拱門

點心感覺無炒粉麵咁快厭，多唔同味啲
壽司刺身就算啦，連續一個星期已經可以成身蟲

ok啦

壽司刺身啦 款多又易入口

點心
刺身唔新鮮唔光淨好怕肚屙
炒粉麵食多好肥脷

點心咪一樣咁肥膩

要自己錢=炒粉麵
人地請=壽司刺身

咖哩

女

有魚有肉有飯有包 直頭正啦

油撚到痾

咁多人揀壽司 連續幾日食爭鮮都已經頂唔順啦

食蛋壽司，和牛壽司，鰻魚壽司

食女

吉野家

929

炒粉麵飯

不嬲無街出都買兩盒爭鮮返去食

壽司

壽司刺身
其他食唔到一個月咁耐

壽司 刺身

點心
刺身一個月諗起都驚

第二三 油到仆街

健康緊要 揀壽司

炒粉面（牛河 炒飯之類）